KFC coupon 點解要限住人食雞？

想用二人餐coupon但佢寫住套餐內容不可更改，姐係唔可以轉燒雞？
家鄉雞真係好難食

可以轉燒鷄，我次次都轉

雞可以轉，飯唔得

開頭我都以為冇得轉
點知有次佢主動問我要唔要轉燒雞 即刻轉
不過都係要睇收銀姐姐好唔好人

可以轉燒鴨瀨，我試過

-1

我轉左飛雞